一人一首聽左20年以上既歌

唯獨你是不可取替

皇后大道中

有隻雀仔跌落水

happy birthday to you

原來ok computer已經20年前

陽光點的歌❤️

生日歌

我不要你愛我

Black Sabbath
就嚟50年

Eason首時光倒流20年有冇咁耐？